[德國戰線](快啲簽呀)得返3日！！！聯署要人簽名！！！！200萬人遊行得1萬7千人簽？

#德國 #聯署 #國際戰線 #人權法案
仲差35000個🇩🇪🇭🇰🌎😭
德國民眾向德國國會信訪委員會提交了申請——「鑒於在中國殘酷的人權侵犯，敦促德國引入《全球馬格尼茨基人權問責法案》」（申請編號：99914)， 30/12截止，請sign & share🇩🇪🇭🇰🌎💪🏼
聯署登入：

聯署登記教學:

比晒教學大家喇！！！唔好怕係因為德文而唔簽呀！
唔好偷懶呀大家！！！
簽完 send比其他人簽 乖！！！快快手 簽咗佢好唔好？

齊上齊落 不離不棄

推！！！！

自推十下

一

二

三

四

五

六

七

八

九

十

Push

push

推啊

正式宣布 邊個唔簽邊個係偽黃！！！！

再推！！！！

再推下先～～～

Signed

簽咗未呀大家？